{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1459830176/hotellijain-yangsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698922193864&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=67273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=216144600&selectedRatePlan=260290246&expediaPropertyId=45588443&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리자인호텔"
    },
    "text": "リザインホテル\\n\n大韓民国慶尚南道ヤンサン市ヤンサン駅8キル7\\n\nヤンサンを訪問する際、リザインホテルでの宿泊は素晴らしい選択になるでしょう。 無料特典としてWiFiやセルフ駐車などはもちろん、毎日07:00~10:00にビュッフェ式朝食も無料で提供されます。 梁山駅から徒歩4分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 , ホテルのサイズ:42個の客室、チェックイン開始時間:16:00早いチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳のチェックアウト時間:正午、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症関連制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 月曜日は朝食が提供されません。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要なことがあります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "リザインホテルは大韓民国慶尚南道ヤンサン市ヤンサン駅8キル7にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの無料特典は何ですか？",
            "answer": "リザインホテルではWiFiやセルフ駐車などが無料で利用できます。また、毎日07:00~10:00にはビュッフェ式朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "リザインホテルには42室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00です。ただし、早いチェックインは客室の利用状況により異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに公共交通機関はありますか？",
            "answer": "リザインホテルは梁山駅から徒歩4分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの営業時間や制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルの営業時間以降にチェックインすることはできません。また、月曜日には朝食が提供されません。新型コロナウイルス感染症に関連する制限事項もあるため、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、リザインホテルでは客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、リザインホテルでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。なお、営業時間以降にチェックインすることはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "チェックイン可能な年齢は満18歳からです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 569
    }
}